---
title: 入骨纏綿
author: yam71921
date: 2023-05-01 00:00:03
category: stick_close
layout: post
lang: zh-Hant
depth: 1
toc: true
---

#### 作者：yam71921

---

蒼是被棄天帝橫抱進臥室的，既沒有被封住功體，也沒有被下藥。但是蒼並沒有做出任何的反抗，因爲他知道反抗也只是浪費力氣。如果不能抵抗，至少，不要輸得太難看。 

棄天帝對他的好奇其實完全來自於蒼的倔強。 

………… 

棄天帝：半身已殘，胸骨寸斷，你還想困戰？ 

蒼：重點是，你能殺死吾嗎？ 

棄天帝：你以爲這個空間，真沒人能動得了你嗎？ 

棄天帝：愚昧的蒼啊，可知人間唯吾棄天帝，才是永恆不朽。 

蒼：關於你的永恆不朽，蒼不禁想爲你彈上一首淒涼悲曲。 

棄天帝：嗯… 

蒼：就吾預見，唯一繼承你血統的人還活着，你就無法臨世。永遠活在這個空間，真是好個寂寞的永恆不朽，哈！ 

棄天帝：你看見了什麼？ 

蒼：你的生與死。 

棄天帝：哈哈哈哈哈哈！你說吾寂寞？那你就永遠留下做吾的奴隸吧！ 

………… 

蒼跌進了一個十分柔軟舒適的被褥，然而環境的舒適並不能減緩此刻的屈辱。像個玩具一樣被人對待，這還是平生第一次，蒼覺得心裏被一浪又一浪的冰冷海浪拍打沖刷着。 

“你爲什麼……”話說到一半就停住了，蒼想，對於這個人應該是無法以常理溝通的吧，所以話也就沒有說完。誰料棄天帝似乎明白了他的疑惑，帶着笑意告訴他： 
“哈，我只是……對自己的玩具很好奇。你，不是想解決我的寂寞嗎？” 

蒼在心裏惡狠狠地吐槽：我從來沒有想過要“解決”你的寂寞問題。蒼雙眼緊閉不願睜開，也許是害怕一睜開就無法控制自己一拳揮向這個自大狂妄的神。萬年牢裏的種種折磨已經告訴他，在一個超越常理的存在面前，自己的武力值，是微不足道的。 

一隻溫熱的手掌貼了上來，蒼驚訝於此人的手溫爲何會如此的……適宜。就像是臘月裏的溫泉，剛剛好的溫暖。緊接着，細膩而綿密的吻落了下來，棄天帝的舉止溫柔而得體。這讓人無法想象這是在萬年牢裏狠酷折磨着自己的人。不過，即使是在動刑的時候，棄天帝的舉止不也是那麼高貴得高不可及麼。 

棄天帝看着自己身下這個玩具。他覺得蒼真的是很可愛。尤其是眯着眼睛發呆的時候，蒼的身上會散發出一種純粹的安詳的氣質。這讓棄天帝萬分着迷。可惜這個玩具的倔強卻令他非常的不滿。蒼每一次的抵抗都可以徹底的激怒他，令他忍不住去用盡一切手段去折磨蒼。可惜雖然蒼脆弱的模樣很美很動人，甚至能讓他重新感受到已被他遺忘甚久的神的憐憫之心，但是，他擔心有一天蒼會一不小心就這樣死去。畢竟像蒼一樣的人類，太少太珍貴了。對於這樣的存在，他想更深入地去了解。更進一步的瞭解，最好的辦法，不就是付諸眼前的行動麼。 

蒼的肌膚是非常誘人的蜜色，純潔的處子之身有着無可比擬的聖潔光輝。低頭輕輕地啃噬着鎖骨周圍的皮膚，右手撫上蒼的胸口，感受着年輕的人類的心跳。棄天帝很久沒有接觸過人類了，也從來沒有過似這般的近距離接觸。原來人類中，也會有如此純潔清澈的存在。嘴角竟忍不住勾起，齒間的力氣加大，用力地咬了一口。 

“啊！” 

頭頂傳來一聲小而清晰的呼喊，這讓棄天帝心情大好。棄天帝本來並沒有對“交合”這一萬物生靈的繁衍行爲抱着多大的興趣，他最初的本心只是想貼近蒼而已。貼近，貼近，再貼近。 

親吻如流水落花一路漂到胸前。靈巧的舌頭圍繞着突起的周圍打轉，感受着這格外細膩敏感的肌膚。蒼的呼吸加重了。 
蒼以爲自己可以像一尊石像一樣巋然不動，但是他顯然高估了自己的修爲。現在的他咬着自己的下脣，忍下一波又一波不知從何處而來的顫慄和呻吟的慾望。 

滿意地看見兩粒果實在自己的撥弄下豔麗而挺立，棄天帝伸出手指興趣盎然地玩弄着。一會兒用拇指按壓着可憐的乳尖，一會兒用兩指將乳尖拉起，或者用手指揉搓着，似乎百玩不厭。看着乳尖似乎被自己玩兒得不如之前挺翹了，棄天帝生出一絲不滿，低下頭用上下兩排牙齒摩擦着那瑟縮的小巧。兩隻手則在蒼的腰部細細的摩挲着，感受着身下人每一絲微弱的顫抖。 

就算蒼此刻功體未被封，也實在是做不出什麼有效抵抗了。雙手連握緊床單的力氣都是勉強，全部的心力都用來抵抗自己正在一點點高漲的情慾。棄天帝的雙手像是沾滿了最致命的的魔力，所過之處都染上了無法擺脫的可怕火焰，將自己的理智一點點燃燒殆盡。呻吟壓抑在喉嚨中就要衝出，而那個可惡的棄天帝卻還在遊刃有餘。 

棄天帝終於玩膩了兩顆飽受關照的果實，目光下移。他知道人類同性之間的親密關係是如何發生的，只是親身實踐卻是從未曾有過。將蒼的雙腿拉到最開，輕輕撫摸過已些微甦醒的分身，帶着一點狹促的目光看着蒼，低下頭去，附在那人耳邊輕聲說：“蒼，你爲什麼要壓抑自己？”說話的同時，一根手指已經深入了蒼的體內。 

“唔……”尖銳的疼痛拉回了剛才就要失控的理智，讓蒼重新冷靜了下來，雖然已經做了很久的心裏建設，但是真正到了這一步的時候，蒼還是覺得自己像是被人狠狠抽了一個耳光。體內的手指毫無憐香惜玉的意識，憑藉着主人的心意在體內好奇地四處探索，一根似乎還不夠，不一會兒又增加了一根。隨着增加的手指，蒼頭上的冷汗又是一層，但心裏卻更害怕接下來的事情。 

“明明你的外表那麼冷淡，卻沒有想到你的‘內在’卻是這麼火熱的。”邪魅低沉的聲音在耳邊環繞，引來又一次的顫慄。棄天帝從袖中拿出一個純銀雕花的小盒子，一打開它，一陣淡淡的百合香味就四散開去。指尖沾了些許的晶瑩膏體送入蒼的體內，藉助潤滑的效果，手指向深處又更近了一步。當四指終於都可以自由的在蒼的體內進出的時候，棄天帝覺得火候已經差不多了。 

棄天帝終於開始井井有條地脫着自己衣冠整齊的服飾，華麗而沉重的頭飾被取下，一頭華美的烏黑直髮披散開來，猶如九天懸河。 

炙熱的物體緩慢而堅定地進入自己的身軀，蒼雖然痛恨卻又無力抵抗。這是一種十分緩慢而強烈的痛感，身體從內部分裂成兩半，疼痛從中樞傳達到四肢，軟綿綿的身軀已經做不出任何的掙扎。炙熱的物體在體內四周探尋着，彷彿在搜索着什麼似的，蒼難以繼續忍受着難以看到盡頭的羞辱，只希望棄天帝可以速戰速決。突然，身體被人猛地翻了過去，蒼的內壁柔嫩肌膚被狠狠地摩擦了一圈，痛呼脫口而出。雙手勉力支持在床頭，棄天帝從背後握住自己的腰又繼續開始了反覆深入的抽插。 

看着眼下人光滑的背部和起伏有致的線條，棄天帝的眼裏升起了自己都不曾想象過的強烈慾望，第一次，如此深切地渴望得到一個人。加快了腰部的速度，想要看着眼下的人一點點的崩潰，求饒。蒼的內壁緊緊地包裹着自己，溫軟火熱，在棄天帝不小心碰到一點的時候，緊緊地收縮了一下，讓棄天帝差點失控。彷彿找到了有趣的東西，棄不停地蹂躪着那神祕的一點，驚喜地發現剛才還倔強不出聲的人現在居然抖得像風中的落葉。 

“啊…………嗚…嗚………………”蒼難耐低吟着，手指因爲快感死死地攥着床單，爲了防止聲音的溢出，口中緊銜着一縷垂落的髮絲。身後人精準而連綿的撞擊讓自己的身軀違背了意志隨着本能擺動。百年清修毀於一旦而自己卻在享受着這黑暗的沉淪。這個想法讓蒼無比的愧疚而悔恨，淚水不知何時一滴滴地滾落。一聲尖銳的呻吟後蒼顫抖着泄出了寶貴的精元，雙手漸漸無力支撐上半身，緩緩攤在了床上。棄天帝把人抱起背對自己放在腿上，這樣的坐姿讓棄更加深入，懷裏的人又是一聲呻吟。 

進進出出的行爲好像永遠也不會厭倦一樣，持久得令人絕望。一雙靈巧的手再度撫摸上自己的胸口，喚醒自己才剛剛消退下去的慾望。連咬牙的力氣都懶了，閉上眼讓自己靠在那人的胸膛喘息。誰知那個人居然牽着自己的手覆蓋上了自己的分身，奇異而新鮮的感覺嚇了蒼一跳，蒼從來沒有給自己解決過這種問題。棄天帝的手好像在教幼童書法一樣握着自己的手，在分身上下左右愛撫，無微不至。 

棄天帝低頭看着懷裏人緋紅豔麗的容顏，舌尖在頸部來回舔舐，帶着他的手撫上那一處的時候，蒼猛然瞪大的雙眼裏透出的無辜和詫異讓他心生愛憐。唯有這個人，自己絕對不會放手。 

引領着蒼的雙手繞着鈴口在來回撫摸，另一隻手照顧着下面兩個小球，感覺到蒼的顫抖和呻吟越來越膩人，於是加快速度，讓蒼在自己的手上又泄了一次。 

“啊……啊啊……夠了……究竟……你……到底……啊”蒼被棄天帝彷彿永無止境的體力折磨得疲憊不堪，但是更無法忍受的，是自己在他的身下卻又得到了至高無上從未體驗過的快感和愉悅。剛剛發泄過的分身在敏感點的反覆刺激下又擡起了頭，蒼覺得自己很有可能會死在這張床上。巨大的愉悅和痛苦讓蒼脆弱的猶如初生嬰兒，堅韌的心牆在這漫漫長夜中不知何時已被摧毀，只剩下剛來到這清明天地間時的一份赤誠與坦白。眼角承載不下的淚水潸然而下，沾溼了一大片枕巾。棄天帝聽見了蒼的哭泣，但是把他背對着自己抱着懷裏的姿勢卻無法看見其模樣，於是棄天帝乾脆又換了一個姿勢，讓蒼雙腿分開坐在自己的腿上，正對着自己摟在了懷裏。懷中人顫抖的睫毛和溼潤的鬢角讓自己起了一點的愧疚心，棄天帝默默吻去了眼角的晶瑩，又吻上了蒼柔軟甘美的雙脣，呢喃低語道：“爲什麼哭了，不舒服嗎？”蒼扭頭，不肯做任何回答。棄眉頭微蹙，加深了這個吻，並決定今晚不再詢問蒼任何意見。 

時而溫柔沉穩時而激烈勇猛的衝刺讓蒼全無招架之力，只能一概接受，呻吟早已無所顧忌地在紅燭搖曳的室內繚繞不絕。兩色髮絲在纏繞中全然不分你我，盪漾開無盡的淫靡。 

一夜蝕骨銷魂的纏綿直到東方微亮才歇止，小心翼翼地將累得一閉眼就睡暈過去的蒼摟在懷裏，棄天帝也入眠了。 
